［大交合］早上六時前改發三號強風信號！準時上班！

天文台表示，會視乎本港風力情況考慮是否需要在星期一早上六時前改發三號強風信號

澳門放假 香港返工

DLLM

可能仲有機會掛紅黑暴雨呢

有冇人準備換衫出門 大交合真叻仔

黃雨都無埋啦
你咪on9

好彩細公司 老細話聽日唔洗返

提子

學生係人，因為係新生代，未來棟樑

打工仔唔撚係人，因為已經無哂可能性，唔係未來樑柱，更加創造唔到新時代

D路又塞曬 升降機又壞左
係咪要e家開始行樓梯落街

比個希望你地姐
我聽日公司話左上午唔洗返
下午有需要再call我地

好波

香港又贏

深圳：停工
澳門：停工
香港：聽朝準時返工

清算大交合！！！！！！！！
屌你老母！！！！！！！！！！！
無車點撚樣返工啊！！！！！！！！！！！！！！！

聽朝一定塞到傻

全香港有幾多人要做行路撚？

D人話大交合都係睇數據
唔關佢地事
大交合機械人嚟㗎？唔知有咩結果呀？大家都明啦 唔搵佢發洩 搵邊個？

sorry 換衫準備行返工